律師都出埋聲啦【警察打我我有權自衛】點解冇人提

冇出示委任證就唔係差人 唔係襲警

提爆佢

有咗呢段片解釋清楚 好多人個心理關口唔會再俾人欺騙

Push

講咗好耐啦⋯⋯

一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

唉

唔代表無用,試下可能救到人\

推

就算俾人拉咗 叫你停手 停咗手了差佬仲打 反抗都係合理

Push 俾多d人睇

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

陳惠源律師：「我好反感當權者不斷欺騙所有人，話香港人示威者破壞法治，只有當權者先有能力破壞法治，而法治並唔係單單叫無權者去守法。我好想借用蕭叔叔Uncle Siu（蕭叔叔英式英文學會 Uncle Siu's British English Club）個演繹法治，法治係「法約公權」，用法律去約制有公權力嘅人。而事實上當揸住公權力畀佢武器嘅人，去肆意毆打別人，選擇性地欺壓某一方面嘅人，選擇性地放生某其他陣營嘅人，呢個先係破壞法治。我好希望提醒年輕人、同行者，了解法治係乜嘢，唔好再受到當權者蒙騙。」

piuiiii

講咗好耐, 唔show證就出手, 想show證就再大力D唔比佢show

當d便衣/休班想捉人時
大叫偷野 然後做好市民一齊上就得啦

放人 放人 放人 > 黑警
反抗 反抗 反抗 > 黑警

因為堆國際垃圾下下都重裝FULL GEAR 十幾個圍一個囉
冇十幾都至少五六件啦
一還拖即刻拉鳩你返去輪姦虐待

當d便衣/休班想捉人時
大叫偷野 然後做好市民一齊上就得啦!

如果有女街坊同D便衣/臥底狗有咩拉扯糾纏, 盡量唔好有咩身體接觸啦......

陣間佢地發起矛上黎, 告你用對波襲警, 或者popo 渣你對波乘機非禮, 你叫破喉嚨嗌非禮都未必有人幫到手架~

個官係藍嘅
律師講咩都係無用

問題唔係法律本身 係執法者唔按法律執行
所以佢個提示係冇乜用

sadfghj

呢個就係重點啦，全部都係佢哋嘅人
係呀法律係咁寫但唔係咁判呀嘛，如果依足程序差佬會受審判，自衛免責一早收咗佢哋皮啦

其實佢仲好天真，極端D講而家黑警一槍打爆佢個頭都唔會有D咩事

呢樣野大家都知
咁又點 全部都係佢既人
依家已經發展到夾你返狗屋打死埋你啦
仲合唔合法

pp

連登外有好多人唔肯定
所以唔敢救人

大家都需要知
反抗係義之所在

律師講 唔係法官講 都無用
法官係進一步幫偽進仔掩飾 連選舉名冊都要屏蔽

721

push！但都要有晒證據，證明有關警畜當時冇show委任證同制服上冇號碼至得，否則法庭又係慣性偏向視警畜為可靠證人，而採納警畜口供，都係冇用，變成襲警...

push

無知一問
拎完港幣再去對美金係咪一樣
定要提款都要美金

襲警唔係犯法 打人係

夠佢打咩 佢有裝有人仲有法律保護

休班警

推
而家愈係聽到常識同常理
反而會愈覺得sad

我一直都諗
我見到有幾個揸住警棍 陀住支槍的人圍嘔一個人
我係咪可以攞刀插死哂佢地？

又或者當一個軍裝／便衣(陀槍)警察作出一d唔係一個合理警察應有的行為
例如唔出示委任證 無故向我施襲 試圖制服(綁架)我
我可唔可以基於佢有槍又作出一d正常警察唔會有的行為而直接殺死佢

即係我見到一個軍裝警揸槍打劫金鋪
咁我冇理由相信佢係一個警察
因為佢的行為唔合理 同埋威脅緊其他人的生命
咁我為左保護自己或其他人而殺死佢都好合理姐
咁我見到一個「陀槍警察」作出唔合理的行為而自保又得唔得呢？

Up

1. 謀殺

2. 係咪都入襲警+傷人

3. 係咪都入襲警+傷人

一日香港仲係軍政府
法律程序上都係含撚

或者仆街D講句
你要話俾人聽法官係有政治取向既話
你就係要照咁樣咁去自衛
上到庭如果個官唔覺得係self-defence 咁佢份判詞麻煩寫清楚 "當係疑似狗既物體用武器打你個頭既情況之下 你要點做 先至係為之self-defence係proportional" 佢地無number係咪仲可以當係執法機構 呢樣野係法庭既責任
如果佢地reasons justify唔到佢既judgement 一黎 你可以上訴到終院 二黎 究竟法庭係咪仲係獨立 其他人睇份judgement自然會judge judicial independence 唔係靠法庭講佢係就係 係靠佢做出黎

唔 show 證就反抗得

無意思，成個司法制度企喺黑警果邊，球證 裁判全部都係佢地既人，鬥唔過架，除非你有權有勢識啲高官大粒野既姐

香港人幾百人對住十幾隻狗都驚

推左先

假畜龍，打！

講就易。冇錢點打得甩...

無證等於賊
比賊打唔還手？

建議文宣教育全世界互相幫助，見到有平民百姓比賊打

一齊上前叫停
唔停就自衛
其他市民幫手制止個賊

依家黑警惡撚曬啦屌

同警察打招呼。識招呼就招呼。唔識就唔使。

用全身體重踩落肢體
為左保持手指靈活性，手掌防禦其實好低

你話唔係警察 或者警察本身行為犯法
根本唔形成襲警
唔通佢去強姦你制服佢又襲警咩

佢地就係想亂告告到人人驚
司法仲係獨立㗎 藍底法官都要守法

依家係班黑警冇視法理
你有權反抗佢一樣會打鳩你
仲要係幾個人虐打你一個

喊L咗
講得好L好呀屌

下次見到
大嗌黑社會或者藍絲打手足呀
之後衝過去

你估個個岳義士咩？

下次見到
大嗌黑社會或者藍絲打手足
之後衝過去

希望幫到啲人衝破心理關口

true

我好期待個律師俾警察打，佢會點反應
口裏說不 身體很誠實

同意

你還手嘅話班畜牲開槍wor。

屌，對等武力就話還擊姐。

現今香港，仲會同你講法律？如果冇班記者們幫手影住既話，分分鐘你冇郁都話你想殺警，第一關就係個仆街鄭若驊一定過硬。上到庭仲睇個官係咪藍底...佢同你講佢冇立場都晒鳩氣啦，你睇下3日時間就控告到人暴動罪就知。
點解香港社會變到咁？其實都唔係變到咁，係不嬲都係咁，只係唔明顯...香港就係一個警察政府。

香港人反抗得把口

我好耐之前已經咁講架啦. 冇人SHOW 鳩我之嘛.
沒委任証的. 全部都係冒警撚
大部分會點做 ? 有碌棍, 有罐粉, 就話人地係休班賊, 自動提升別人身份. 真係吹撚漲

old news is so

我相信香港好快會新口號叫做
「真法治」

人數算唔算武力既一種？

其實唔係犯唔犯法嘅問題

係有無決心去fight back

有決心就算係green object 都可以rider kick落去

和理非花生友多

唔好再驚 見到休班狗冇show證就打佢老母臭閪

tui

重點唔係法律上你還唔還得手呀，係帶咗你返差館之後嘅虐打。

法規對香港警察有用咩

重點係你有命出返黎或者見到律師先算，家陣佢打死人唔駛本

你唔還手俾佢捉咗， 都大檸樂， 男殘殺女姦殺
你因為打鳩佢而走到佬， 買張機票閃人隔幾個月先返就無事

捉左返好實好大獲 除非打羸

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

戇鳩仔
你信 ？

休班狗得支棍同噴霧!!

上庭係要排期架，全港黑社會加警察全日捕你你上到庭？

瘋狂拘捕你48放左再拘你無野食無水飲上到庭？

利申講緊估你唔島

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

個問題邊夠打

遇到壞人一定要大叫先有手足幫手

大佬啊問題係唔夠打唔敢打啊

幫你推

還拖幫拖

無gear既警犬 = 普通傻閪藍屍

可以盡情出手啦

推爆佢

係要告你，拘留住你先，律政司又偏幫，你吹得佢脹？事後告佢囉，搞返你3、5、7年先，你又吹得佢脹？

主要原因係我地唔識自衛
點樣令啲狗停止襲擊我地同制服佢地

因為香港地所有人都慣左叫“報警”兩個字
覺得自己唔駛出手可以整死人最好
而家突然要自己出手咪成班綿羊比人任咬

推。順便去睇反恐自衞post
好有用

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

憎左班賤種狗好耐

adrstedrytufyglhj

只適用於便衣 休班 uc

不嬲都知 問題係狗一定出陰招 佢哋係跟規矩嘅話今時今日唔使俾人屌到咁

hjkgfgdfsdz

佢捉你 返 狗屋 咁點攪

屌...鳩噏咗都有一段時間啦!!! 委任證都可以有假嘅...製服點解唔可以係假呀!!! 喺2016年有個保安員淘咗張假嘅委任證!!! 再者...無委任證、無number，但係著住件黑警衫... 仲要用武器攻擊你!!! 街坊們...唔係唔反擊 ar ma!!! 反正，企喺條街屌班冚家剷都會畀人告煽惑他人、公眾地方行為不檢、非法集結架啦!!! 打完班冚家剷可以仲有機會走得甩，與其屌到聲沙喉痛，不如留返啖氣還拖打柒啲過街老鼠!!!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

講左好耐
但以下的情況繼續經常出現

正視聽
幫推

全民反抗!!

因為係常識

up

咪玩啦，依家班官十個九個都係紅
麻包袋都未敢
加油 > 反抗
但係無人肯行前一步
反抗唔係用口嫁
俾支那口交部教壞哂
罰你地下次唔准剩係叫反抗

所以d人唔好齋睇手足比人捉啦

sfgdfhjghj

講得好

一腳踢佢落樓梯都得啦屌!

同啲狗講法律

客觀 淺白

大叫老黑打人

香港人的策略要改變下
黑警已經非常熟悉大家的行動

請大家重睇winter on fire 🔥

便衣wo

你果刻唔打鳩佢 佢都照塔你返差館打架啦 梗係打鳩佢為起黎抵d

係佢未吹雞前 幾個打到佢收皮啦

你渣老牛都唔會夠防暴打啦

係針對UG 輕裝狗

冇人叫你貪刀 好似打dark Soul 咁

突破心理防線

我知 但係佢哋一定屈你係明知而襲警

佢冇表露個身份

當然知 佢有辦法整到你係明知身份都襲警 你放心

Oush

每次見到都睇唔哂
眼見啲中年人話知你死既心態就好想呢班人死

講係咁講 但係呢個情況係法治社會先有用 而家好撚明顯就係戒嚴啦 警察話乜就乜嘅情況下 作為普通人連支炮都冇點樣還手呀

值得推

ASDFGAF、

推推推

冇人理

大家真係要知 依個香港口講就可以證明自己係警察架喇

幫手清算cctvb
同埋聽日見

識做未

青年控搶槍轟傷警 陪審團裁無罪
2019/9/6

沙田廣林苑去年發生涉槍擊警員案，警員處理一宗家庭糾紛案時，疑遭帶酒意的男子搶去佩槍射傷。男子否認一項意圖拒捕而射擊，以及一項使用槍械意圖抗拒合法逮捕罪，經審訊後5男2女陪審團商討逾6小時，昨日在高等法院一致裁定他兩罪罪脫，當庭釋放。

呢單就因為警員使用過份武力而判被告無罪